團火唔可以比佢熄呀！！！

何以 這土地 淚再流

何以令眾人亦憤恨

好簡單一個要求
唔好再沉醉起youtube channel同啲咩黃圈
的確係無野可以幫到手足
但至少唔好習慣呢種生活 唔好因為未到自己就覺得一切好平常

想令件事更好一定要警覺身邊環境發生既事
有狗車巡邏有狗落地就好影低相提醒同區手足
見到有狗上門就行出門口上一層樓或者落一層樓然係大嗌 再urgent啲就打響火警鐘 令件事多人留意

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於這裏

冇人熄你可以話少d勇武

但回歸後 屆屆投票既人都唔少